莫雷拉離開香港，巴基之星最開心

雷狗比巴基之星打敗